[請。 廣。 傳]現場被迫害，。 負傷者嘅相/片去外國媒體

識英文嘅就BBC等英文媒體，日文嘅就NHK，將真實一面返映出去

Pish

推